有冇人個ex係巴絲？

老老柒柒之前比佢拉入登嘅